小花迷去哂邊？

又話小花好勁

打上上籤都輸

返曬屌奶星啦屌你

講到tap in好易，點知原來小花唔識

所以tap in 唔計

上晒屌奶星號